 inciso dois as áreas nas ilhas oceânicas e costeiras que estiverem no seu domínio excluídas aquelas sob domínio da união municípios ou terceiros inciso três as ilhas fluviais e lacustres não pertencentes à união inciso quatro as terras devolutas não compreendidas entre as da união  